特朗普團隊入稟最高法院尋求推翻威州選舉結果

美國總統特朗普的競選團隊入稟美國最高法院，尋求推翻當選人拜登在威斯康星州勝選的結果。

早前聯邦法院和巡迴上訴法院已經先後拒絕要求。

另一方面，美國國會1月6日將計算各州選舉人票，作為正式確認大選結果的最後程序。

共和黨籍參議員霍利宣布將挑戰有關程序。較早前，有共和黨籍眾議員透露計劃挑戰認證程序。

美國法律規定，要挑戰州的選舉人票，至少要由一位眾議員及一位參議員提出，屆時國會認證程序將暫停，兩院將分別進行時間不超過2小時辯論，之後分別進行表決，決定是否接納。

但目前眾議院民主黨佔優，而參議院包括共和黨領袖麥康奈爾曾公開反對作出挑戰，意味要成功挑戰機會好微。

意味要成功挑戰機會好微
意味要成功挑戰機會好微
意味要成功挑戰機會好微
意味要成功挑戰機會好微

冇啦其實

又能我地cctoy

又係麥康奈爾

出殺手揀未?

完啦好嘛 .....................

最後殺著係加州，無錯係加州

人地明做鳩你，根本連法院都係佢地既人